啡皮人係咪冇地位？

我get到嘅意思係佢想搵唔同膚色嘅人放埋一齊
但都係有漏
有心定啡皮喺佢記憶之外
除非只係咁啱得咁橋

ps Giordano廣告嚟

都仲睇得出係asian樣嘅